覺唔覺依家睇醫生淨係為左張醫生紙

對於真係病到仆街嘅人
依家睇親d醫生都無撚用
9up幾句都算啦
d藥又廢食成個幾兩個星期都好唔到
唔夠藥呀又要比錢配多幾日
咁又幾百蚊

唔係為張醫生紙都唔撚會去